教大人支援中大

我希望各間大學全力支援暴力學生 教大鄰近中大 可做有效支援

Tg 詳談 ：

有咩第一消息 可以喺tg講

1/10
入group

2/10

In case 熄登 Twitter #LIHKG #1112 #LIHKG1112

3/10
入group啦喂 教大人

4/10
教大人幫拖

5/10教大人幫拖

推

push

6/10

7/10

教大

一方有難
八方支援

8/10
教大人全力支援

麻煩幫手推比教大人睇

9/10 幫拖

推推推

出嚟啊！住宿嘅教大人！教畜！ 幫拖啊！

推啊 出嚟喇教大人

幫手推喇喂

今日中大
唔知幾時就到教大

出嚟喇 下次就搞教大㗎喇

舊生都可入group 快！

幫我推

教大人 醒下啦

遠水不能救近火！！只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！

分頭行事！
主力反包！
另小隊開花！

中大地理難去，但去到就去！人多就咩都有可能！求下大家！！

準備入中大嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

Push

出黎啊

出去喇喂